(早餐)沙爹牛麵定腿絲通?

正評: 沙爹牛麵
負評: 腿絲通

一定係牛麵

正皮 啱啱食完

牛面真係冇咩輸既理由

嘔麵

食緊

雙修中

食ing

沙爹牛米

沙爹牛麵世界第一

肉丁呢

沙爹牛配火腿蛋治 飲杯凍奶茶